真理褲妹超軟Q 「真人夾娃娃」實境秀鑽洞偷竊

新北市三重區仁政街某夾娃娃店，昨天凌晨出現1名身穿真理褲的年輕女子，身體超軟Q，整個人竟從取物洞口鑽進夾娃娃機，偷走2個大型娃娃，警方事後循線查獲22歲李姓女子，她走進派出所時卻突然軟腳，差點跌倒。

據了解，店家昨天發現機台洞口疑遭破壞，調閱監視器看見當天凌晨2時許，有1名身穿真理褲年輕女子，先在店內徘徊許久，離開後約隔30分鐘又返回行竊。

該女趁四下無人，竟從取物洞口扭動160公分身軀鑽入，整個人全部擠進狹窄取物管道，伸手抓了2支大型娃娃，又扭扭扭擠出洞口，拎著娃娃逃離，宛如上演真人夾娃娃實境秀。

警方昨天中午在網路上發現竊案訊息，主動聯繫被害店家瞭解案情，完成報案手續，並調閱監視器循線調查，發現竊嫌步行回家，當天晚間7時54分前往李女住處，當場發現失竊的2個布偶，她也坦承行竊，帶回偵詢後依竊盜罪嫌函送地檢署偵辦。

已射 thx

CLS

拉

如果佢卡住係個窿戈到嘅話

台灣公仔機d 公仔假撚到震

淘寶幾蚊隻款式

AV電梯卡住插入情節 舊了

大衛高柏飛

大衛高臭閪

係咁入錢去夾佢個頭

香港有冇哩種咁闊嘅機

所以未冇卡住

真理褲？？

仲玩佢個頭？

Av 可以有新情節⋯

仲以前d女擺哂喺部機入面比人夾

Gay test...

講左咁耐都無真理褲J圖, 失望

好pure 好true
留個tg?

依家先知道呢種短褲叫做真理褲…

我從此愛上真理，並決志一生追求真理…

新北市

星期日應該會出tg

真理褲

諗起日本AV情節一捐入去就除佢褲啪啪啪

應該係SOD社員嚟

淨睇標題理解唔撚到

睇一睇你個名覺得你夾佢個頭唔意外

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

開始懷疑日本AV橋其實係抄新北市
唔係掉轉

lm

洗衣機後入套 AV

兩隻垃圾假公仔,淘寶都唔使幾十蚊
又辛苦又要比人拉,台妹

我要佢夾我個頭

燃堂真人上連登

GAY

好pure

屌

射LA!